Accedemos a https://opentdb.com/api_config.php y vamos a documentar la api_category

1. En primer lugar, debemos tomar como modelo el json de la API de mascotas
2. Vamos hasta el apartado de securityDefinitions y lo dejamos en blanco
3. Vamos a definir los tags